\thispagestyle{empty}

\section*{\centering Remerciements}

Je tiens à exprimer ma gratitude à tous les employés d'Imagina International pour m'avoir accueilli lors de ce stage.

Je remercie particulièrement Khelifa Bencherif et Christophe Soen pour m'avoir aidé et accompagné dans mes missions et pour le temps qu'ils m'ont consacrés.

Je remercie également M. François Portet pour ses retours et conseils sur ce rapport.
